(美國) 白人闖報館「槍擊」多名職員，自殘指紋以隱藏身份

美國報館槍擊案1名白人男子被捕
29.06.2018 07:46

美國馬里蘭州1間報館發生槍擊案，5人死亡，多人重傷。警方在現場拘捕1名持有長槍的白人男子，消息指他自殘手指，以免透過指紋被認出身份，當局最後利用面容辨識技術，確定疑兇身份，暫時未知他的動機。有執法人員說，目前無跡象指案件涉及恐怖主義。

事發在當地星期四下午2時許，報館內1名記者說，槍手隔著玻璃門開槍，多人中槍，報館內其他人立即躲在枱底，並聽到槍手再上子彈的聲音。

間報館係左傾定右傾

留名睇tbb瘋狂報導

黑人會唔會係標題到提？
Racist

起左底, 似乎係中立?